{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129166560/gangneung-m-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698430061309&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228968884&selectedRatePlan=266377793&expediaPropertyId=66505205&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 M"
    },
    "text": "江陵M (강릉 M)\n江陵Mから車で5分の距離には正東津海辺もあります。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 ホテルサイズ : 31個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵Mから正東津海辺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "正東津海辺は江陵Mから車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵Mではどのような無料特典が提供されますか？",
            "answer": "江陵MではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "江陵Mの客室数はいくつですか？",
            "answer": "江陵Mには31個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "宿泊施設の最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に関する制限事項については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "江陵Mではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "江陵Mではペットの同伴は不可となっています。"
        },
        {
            "question": "江陵Mではどのようなインターネット接続が提供されますか？",
            "answer": "江陵Mでは共用エリアで無料のWiFi接続が提供されます。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "江陵Mの駐車場には無料のセルフ駐車がありますか？",
            "answer": "はい、江陵Mの駐車場には無料のセルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "江陵Mでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "江陵Mには指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 475
    }
}